[劇透] A plague tale 個結局好君子

真男人就用鬥波分勝負！
鼠竊狗偷既事唔會做

好喇, 討論下結局
1. 最後點解hugo好返?
2. 最後plague點樣完, 老鼠點樣又消失晒?
3. 黃色屎水到底係咩物質黎?

我收集唔齊d items會唔會影響我唔知結局?

btw好鐘意媽咪個角色, 同鐵匠最後好型

仲有我見成就有救人,
其實點救
我見到inquisition d人死死下都係直接殺...

你無打劇透

1. hugo有遺傳病，可以控制老鼠
2. 個病控制到，所以完左鼠疫
3. 原血係係老鼠到提煉，前提係要吸血，所以審判所將城鎮既人拎黎喂老鼠，獲收原血

自膠，原來打左